有冇人同意政府要發新鐵路牌？

呢家港鐵獨市拎哂黎做 有問題就是但2句sorry就算 冇賠償 淨係識加車費 乘客冇得怨
我認為政府要發新牌 有競爭先有進步 呢家垃圾港鐵拎哂黎做 有苦無路訴 此風不可長

新鐵路起喺邊？
巴士開多幾條線就有得諗

呢家巴士站多數係戶外 唔夠狗鐵方便
起番係同一條路隔黎並排

當初食左九鐵 就已經知道有呢一日

同意又點 王維基都唔得仲有咩得 香港收皮啦